條女問我點解有陣唔係平時用開嘅沐浴露味

好心就咪問咁多啦

越問越傷心

sor,今日用左洗頭水黎沖涼